\vbox{
    \ifmini
      \section*{Die Eisenfaust\index{Die Eisenfaust}}\nopagebreak

      \setchords{e D C D e C D e}

      \begin{enumerate}
            \item Die Eisenfaust | die Zügel | So sprengt | und ihre
            \item Das Balkenkreuz | voran auf weißem | Verloren zwar | so klingt uns
            \item Es flattert | und grüßt | Grüßt die | trotz Schmach
            \item Es fliegt vorraus | und mahnet | Für die verlorne | Drum Wimpel flieg
      \end{enumerate}

    \else


        \section*{S60 Die Eisenfaust\index{Die Eisenfaust}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Die E\chord{e}isenf\chord{D}aust am L\chord{C}anze\chord{D}nsch\chord{e}aft, die \chord{C}Z"ugel \chord{D}in der L\chord{e}inken.\newline
                  So spr\chord{e}engt des Re\chord{D}iches R\chord{C}itte\chord{D}rsch\chord{e}aft und \chord{C}ihre Schw\chord{D}erter bl\chord{e}inken.\newline
                  \wdh{H\chord{G}ej\chord{D}a, he h\chord{G}e j\chord{D}a und \chord{C}ihre Schwe\chord{D}rter bl\chord{e}inken}


            \item Das B\akk{e}alkenkre\akk{D}uz, das sch\akk{C}warze \akk{D}fli\akk{e}egt, v\akk{C}oran auf weiß\akk{D}em Grun\akk{e}de.\newline
                  V\akk{e}erloren zw\akk{D}ar do\akk{C}ch un\akk{D}besie\akk{e}gt, so kl\akk{C}ingt uns s\akk{D}eine Kund\akk{e}e.

            \item Es fl\akk{e}attert h\akk{D}ell im M\akk{C}org\akk{D}enw\akk{e}ind und g\akk{C}rüßt der Gre\akk{D}nzenla\akk{e}nde.\newline
                  Grüßt d\akk{e}ie, die u\akk{D}nsre B\akk{C}rüd\akk{D}er s\akk{e}ind, trotz Sch\akk{C}mach und N\akk{D}ot und Schan\akk{e}de.

            \item Es fl\akk{e}iegt vo\akk{D}raus im Ri\akk{C}tt\akk{D}erkl\akk{e}eid und m\akk{C}ahnet, uns z\akk{D}um Str\akk{e}eiten.\newline
                  Für d\akk{e}ie v\akk{D}erlorne H\akk{C}errl\akk{D}ichk\akk{e}eit, drum Wi\akk{C}mpel fl\akk{D}ieg, wir r\akk{e}eiten.

                  \ath{Worte \& Weise: Willi Nufer, 1921 }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}

